ex想約我食飯，去唔去好？

同佢分開咗年幾兩年，從對話感覺中我feel到佢仲好鍾意我，
我自己已經有個都幾穩定嘅曖昧對象，我唔係好想同佢食呢餐，驚有咩誤會

但佢已不下約咗我十次或以上，我都係 No曬，今次佢好似特別唔開心

大家覺得我應該繼續no落去定同佢食一餐再講清楚？

BTW 佢地兩個女人大家都唔知大家嘅存在

No

決絕d啦

都拒絕咗十幾次 唔爭在拒絕埋呢次啦

之前咩事分手？

咩叫做幾穩定既曖昧對象

同我去

去食一餐可能改變你嘅諗法

why not both

叫我？

屌！佢年紀細過我！每次一No佢，佢就會唔開心一兩日，再借機同我講返嘢

我有時理都唔理佢，我覺得自己好仆街
大家都一齊唔返，但始終愛過，見到佢咁樣有啲心痛。

即係將軍
一個禮拜見三四日，日日都whatsapp，閒時訓前會傾電話
但...唔係情侶

屌 我驚我忍唔住手 食埋佢
跟住又有排煩

都係大家淡咗，成日嘈，日日懷疑對方有第二個咁上下

留名睇兩頭唔到岸
最尾乜都無

我都覺

食埋唔好咩

二選一啦樓主
同ex咁樣玩落去只係畀假希望佢
你可憐佢嘅，斬斷情絲好過啦
(除非你仲鍾意人啦)

有得屌咪去囉

去 唔好俾而家個target知

我過來人
同你情況87%似
比我揀多次
一定唔會拖是但一邊